全世界街坊接力！！！

接力呀！！！
一齊去屌狗

落街救人

推

tui

街坊落去食糖水呀

救人

PUSH

推呀

聽講北角各商戶開始收舖落閘，懷疑可能又有黑社會想做野，警察又係炮台山附近，各位落到黎炮台山或北角的手足可能會比人夾擊，唔對路可能上寶馬山避避，今晚可能大搜捕，各位小心

救得一個得一個

街坊全面進場

push